尼馬諷巴塞：那12碼就是個玩笑

屁馬又反骨
唔識飲水思源

呢個角度又好似真係kick到

撞完右腳kick左腳

Contact 仲多過雷斯對狼隊果球，咁都唔洗全餐

睇完場波即刻正式續約到2026

我覺得可以比黃牌，佢完全係望波冇搞迪莊嘅意圖，黃牌12m嘅話我覺得合理

次回合有排你笑呀

Luiz : 直紅啦 屌

疤林黛玉上身姐

比人hi到下咪跌囉

你睇碧基比人hi到下塊面係地下典左1分鐘就知疤球員對痛覺特別敏感
唔講以為佢比人撥左琉酸

咁都紅

尼馬如果俾人咁樣hi一hi, 應該碌左去廣告板後面啦

覺得屁馬而家可能笑唔出
全世界都讚緊包皮
屁馬就係想做世界第一先走
而家連細佬都要超佢了

好似luiz同呢球呢啲玩到汗毛接觸foul，足球真係愈來愈唔好睇

你碌慣地走去笑人

黃牌都唔使畀啦
有十二碼重想點

唔見你po有撞到腳嗰張gif
自殺狗想混淆視聽？

呢球拍得住6一1果場，蘇九果球

依球撞到咁都唔跌得

呢球12碼就梗
雷斯個球真係笑撚左仲要全餐
個球接觸輕到仆街